東鐵綫列車服務受阻 紅磡來回火炭維持15分鐘一班車

東鐵綫列車服務受阻 紅磡來回火炭維持15分鐘一班車

港鐵在中午12時表示，東鐵綫有一列車運作不暢順，該列車需要以慢速由九龍塘駛去沙田站，列車服務因而受阻。現時紅磡來回火炭站，維持15分鐘一班車。火炭來回上水站，維持正常班次，即約7分鐘一班車。至於東鐵綫來往紅磡至上水的行車時間，預計需要額外10至15分鐘。港鐵工程人員正在處理，呼籲乘客為行程預留充裕時間。

2021-02-08 12:13:48

啱啱睇到已經回復正常
但係用九卡用咗唔夠一個禮拜已經狂賴嘢

遲早炒車

係唔夠三日

列車運作不暢順

故障就故障啦屌... 咩撚不暢順

以後屯公塞車叫: 屯公行車不暢順

火車都塞車

快炒

班垃圾工程師又有所謂「問題」要solve
自己不斷制造新既問題

係平日第一日

WFC唔會坐

黨鐵零舍多呢啲言語藝術

講個結果出嚟當係原因